小雲阿拉蕾 vs 琦玉老師，who wins?

正皮=小雲
負皮=琦玉